其實新一代有咩潮語？

其實新一代有咩潮語

你啊媽個波罩你

同問

你罵我笑波子
我擋住反彈冇回頭

隔離post見到，「認真咩」

我屌你老母
你老母比狗屌

A0死毒撚

關你撚事咩死廢老

jeng

正？

着哂

咩尼

就咁睇，666係魔鬼，雷係義氣，999係報警，其他直程諗唔到

躺赢王什么意思
就是这场比赛或游戏你基本上什么也不用做,只要你不故意送死,就能有大神带你赢,你只需躺着就可以了。

開始流行起來，狂的意思近乎「太猛了吧」「太不可思議了吧」，無論是網紅的超辣身材還是政客的荒謬發言，都可以來上一句，後來也衍伸出有諷刺的意味，揶揄別人「太狂妄了吧！」 後來，經過了道地台味的加持，被一些台灣的國小屁孩加上自己的流行用語「94」（就是），就成了「94 狂」啦！Nov 14, 2016

雷係煩？？

躺贏＝訓係度都羸

人頭狗係送頭定搶頭？

777＝林病？

666 = 好撚勁
94狂 = 煩到癲
雷 = 西利
躺贏 = 訓係度都贏倒
777 = 勁過666

係咪咁解

支那terms

淨係識食好西